{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2665358080/seongnam-bunker-1148-seongnam-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698978087446&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320855410&selectedRatePlan=387346978&expediaPropertyId=83261190&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 Bunker 1148"
    },
    "text": "城南 Bunker 1148\\n\n大韓民国 Gyeonggi Seongnam 京畿道城南市中原区城南大路1148番キル\\n\n城南Bunker1148は車で15分以内にロッテワールド、ロッテワールドタワーなどが位置しています。 ここでは無料WiFiおよびセルフ駐車が利用でき、最寄りにはスターフィールドCOEXモールもございます。 公共交通機関の利用に便利な位置にあります。 牡丹駅までは7分、スジン駅までは14分の距離です。 ホテルのサイズは25の客室で構成されており、チェックインは22:00から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、特別チェックインの案内事項がありますので、宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。 チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットおよび政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiを提供し、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ホテルはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは大韓民国の京畿道城南市中原区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはロッテワールドやロッテワールドタワーなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。また、スターフィールドCOEXモールも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、どの駅が最寄りですか？",
            "answer": "牡丹駅までは7分、スジン駅までは14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能であり、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットおよび政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "年齢制限はありますか？",
            "answer": "はい、満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでは何が提供されていますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 499
    }
}